美國指若北韓完全棄核將可開展貿易及投資

美國指若北韓完全棄核將可開展貿易及投資

美國國務卿蓬佩奧接受多間電視台訪問，談及朝鮮半島局勢，指如果北韓答應完全放棄核武，美國願意解除制裁，為美國私人投資北韓的能源、農業及基建鋪路，讓北韓人民改善生活及得到溫飽，但華府不會用美國納稅人的錢去協助北韓。蓬佩奧又說，如果要同北韓達成核協議，美國需要向北韓最高領導人金正恩提供安全保証，但他並無直接回應美國是否尋求改變平壤政權。

美國總統特朗普同北韓最高領導人金正恩，下月十二號在新加坡舉行會談，美國國家安全顧問博爾頓說，到時會要求北韓全面廢棄核武器及相關設備、亦要放棄彈道導彈計劃以及生化武器，然後交出所有核武及導彈，由美國保管。博爾頓說，北韓只有這樣做，才符合永久、可驗證及不可逆轉的無核化，之後北韓就可以開始獲取利益，美國會開展對北韓的貿易及投資，北韓可以變成好像南韓一樣的正常國家。

當金仔係傻豬豬

支那點算？

開天殺價
落地還錢

其實金仔根本唔需要國民富有
只要維持到正常糧食供給同基本經濟活動就夠
應該唔會學支那咁改革開放
但就好大機會搞一兩個經濟特區吸水

中國或成最大贏家

金仔有M記食